屯門西鐵站要人呀

出嚟啦 牛牛們

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

再推

推你老母
阿伯都打撚到腫曬

快啲落樓呀

落樓啊街坊

屯門咩事

街坊出黎

出黎

咩事 推左先

有冇封站，建安落到？

開始多人！街坊快落嚟

【Now直播】22/9/2019 太子/屯門現場

有冇人識被拉伯伯嘅資料？

要人呀

落樓呀街坊